[Telegram Group] LIHKG Volkswagen AG

LIHKG Volkswagen 已經改名為 LIHKG Volkswagen AG
無論你係林寶波子賓利 Audi 定福士
都歡迎你入黎吹水同車聚

尤其係咁多位仲諗緊買唔買 DSG / S tronic 既巴絲打
歡迎入黎等我地分享下心得

最後，留返個買 VW 既新手推介：

入唔到